2017年第一日，男朋友叫我比狗屌

男朋友自認係狗唔好咩

佢話，狗也不屌

唔好喊 我要你

難受

仆街陷家剷！薯片就配出奇蛋

死假膠

真人真事

過黎同我食糖水發洩下

尋日飲太多胃痛食唔落 多謝你